美國封鎖華為最後贏家竟然是。。。。先達？？？

劇本就已經寫好晒，如無意外9月新 iPhone 應該攞唔到批文係大陸推出無望，到時先達apple交易所又會重開，一板板 iPhone 又會運上大陸

發達機會又嚟了

如果大陸鎖ios呢？

唔會鎖，高官自己都要用水貨

面子要緊

發達

快撚啲鎖國啦垃圾

銀紙要緊
海關又要肥了

Apple早已投共囉

支那海關密密扣關再倒賣/拆零件

投共咪一樣要交低25%關稅

放心 林鄭好快會令到香港冇係iPhone首輪出賣地區出現

收機>>>運大陸>>>充公>>>拆件>>畀華為砌新機
又做最後贏家